將軍澳 5隻鬼捉人

手足名
姚兆康(同音)

屌你老母四眼狗

幫手認人

卧底狗可以任殺

push

想問攝衫而家仲有冇用？

相同口罩

真心想問，d鬼算唔算犯左蒙面法?

成日有鬼，手足根本冇得走

Push dklm

唉 講呢D

警務人員唔會犯法都敢講 有咩做唔出

幾多月呀仲問呢啲 就算真係犯法 香港同狗都唔會告

首先要知佢係狗

唔洗再問呢d 問題嫁啦

D 狗無時無刻都犯緊法嫁啦..

認到人 有冇多啲當時情況 thanks

成面血嗰個係?

鶳左了 一隻狗

剛剛成面血咩事

一開331就見到個血人，比人獅鳥？

有警棍架屌,狗黎

屌 唔撚殺佢

條撚樣被打到爆血

有警棍

做得好
幫手足報仇

有狗出黎=真係狗

部手機未打爛啊

不完美
絕對要改善！！

咪係, 要爆手機, 斷佢手腳呀

以後小心啲軍裝頭啦

睇髮型同身型

足足搞左成粒鐘
動作太慢

快閃 做完就走 有人吹轉場就肯定係鬼

唔好比班鬼有時間跟人同滲透

又拉多咗個

仲聽到左膠話唔好打 聽撚到嬲

頭先見到有蝴蝶刀 隻狗唔斷手斷腳算好彩啦

香港人太善良

手腳又健全... 哎

推

而家已經話好多係扮和理非嘅look
你睇呢班連黑衫都唔係
真係靠自己同警覺性

【屯門 19:10】屯門有多名速龍小隊出動，拘捕多人。

唔好再轉場啦 各位

又有鬼 到底幾時先解決到問題

屌你老母D狗真係on9嫁喎
搵腳夾 真係狗黎

笑撚死, 你個良心跌左落坑渠呀 ?

又拉
都話18區集中都一撚樣

仲要由佢手提電話同武器係街

有咩係裡面？

跳左入去

岩岩睇以為個popo跌左入去咁on9

被鶳左既集班狗既嗰支狗棍

識玩

睇到汁唔到

被鶳左既休班狗既 嗰支狗棍

佢地帶口罩非法集會都犯法啦 不過實唔會追究屌

真心想問，你訓左幾耐

屌

又有左膠呀屌佢老母,打得兩下叫停手打死人
D狗下下想殺你,你就下下叫停手,CLS

乜撚嘢唔好打
死阻膠
連你都打埋

最普遍既罪：
非法集結
蒙面法
持有攻擊性武器
非法管有槍械
暴動

有邊樣佢係無犯？

算

應該同律政司傾左括免起訴

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
26分鐘 ·
【將軍澳即時】

數名便衣警員在尚德商場下十字路，拘捕一名為堯邵康（音）的男士。有警員指該名被捕人士藏有汽油彈，但搜查期間便衣警僅於背囊搜到一塊布料，隨後警員放棄搜查該名男子背囊。

陳泳羽/攝

而家啲狗攞正牌犯法，撚尻我地，橫行全香港
唔緊要，唔洗同佢地硬碰！
對準佢地親友，家人，接放工放學做神獸
將佢地對我地嘅發洩轉發落佢身邊嘅人度，唔洗殺人嚇一嚇佢地就夠
馬上做野！

，

屌你老母！ 又扮！仆街